垃圾獌狗 我祝你年年空難

屌你老母

我都祝你做一世保安

輸好多

做保安都夠送哂成推獌狗搭飛機

你做一世狗

唔怪得要做保安
中文都未撚識
你想表達乜？

狗眼看人底

係狗眼看人低啊保安狗
學好啲中文先衝出嚟柒喇
廢物

原來係文盲

乖，留啲錢幫老豆老母買棺材先啦

潛撚咗入地核喇條垃圾

做食Q冇錢搭飛機唔使空難係威啲嘅

爽 睇住獌狗又輸

空難聯又輸了

空難聯啪啪啪

你呢

空難聯果然空中霸王 踢波依D野唔啱佢

你連老豆棺材本都無埋

曼聯呢隊波除左空難之外
仲有咩過人之處

曼聯輸都唔夠你廢喇廢物
狗眼看人 ‘底’

插水相信空難直插海水 合理的

條廢物有成15800一個月，好撚多
我係佢真係唔敢開post講比人知

打錯個字 追住黎咬 睇嚟支持空難聯D狗都幾低質

返獌狗

點低質都無你咁撚廢喇垃圾

今晚輸咗你幾多個月綜援？

原來綠清喺度
周圍都唔見你有啲擔心

我讀u都唔止搵緊2萬喇
自己ta都做唔掂
唔好以為個個都好似你咁廢喇
比心機做野好過上LIHKG 喇

綠狗要去食物銀行乞罐頭先可以捱埋今個月

屈機男D fd？

2萬好撚多咩你估
洗唔洗9up

49000得20000

但你得15800

收皮算喇你
講廢話

搵到份工唔撚洗企 再上黎串人喇

你目標係咪49000

獌狗嬲到

好肉酸

坐住喺架飛機到 等空難la49000

真係好撚肉酸

幾撚垃圾先會咁串人

經典回顧
係咪證明狗改不了吃屎

晏袖留個靚名 食花生先

兩皮笑人皮六屌

好嬲好嬲
嬲你老母咩
哥本哈根球迷入黎屌鳩你隊柒波搞到佢地冇得對西維爾呀垃鳩圾

條友真係垃撚圾

小妹一場哥迷表示痛心疾首